Pearl手語新聞報導

幾點開始無左英文 改左手語加中文？
外國人唔洗知發生咩事？

推

做乜撚 不嬲都係7點半英文新聞